(live)河內六日五夜玩水之旅

其實我唔想玩水架diu
而家睇天氣報告中間四日full day(14-17)全部都係落大雨

雖然我早幾日訂既時候已經知係咁

想請教下唱錢應該帶美金去當地金行定銀卡撳錢好?
上次去峴港喺重慶大廈直接唱越南盾，我到到而家都未知個rate係賺咗定畀人呃

電話卡打算去鴨記買一張40蚊玩下，到時機場用唔到再買一張
話說上次去到機場買左張4G，最後全程都係3G但叫用到google map
今次都有心理準備俾人呃

有冇咩食野地方係推薦，會喺河內同寧平stay兩日
條街冇水浸我都會租26揸，如果唔係卓明樓我都會去

vip massage
求其入一間都好好服務

我3年前都係1月去.
去咗9日, 落足9日 好彩我著晒成身GORE-TEX 去

下個月去峴港 冇防水外套添

ching有冇用26代步，而家最驚條街水浸

我唔知原來可以租26. 我日日行20KM

黎緊會去
明明 check 1月係降雨量最低 唔係雨季
點知睇天氣報告都話落緊雨
希望下龍灣果日唔好落雨

係荔枝角換

夜晚去果兩間酒店揀女，好撚正

市區行200米都辛苦到死

而家睇返胡志明市完全冇落雨，有D後悔

WHY

明明之前上網 check 過最佳時間去係呢幾個月
點知最近睇就日日落
btw 你會唔會去下龍灣
睇相幾靚咁

冇 好rate

寧平長安遊船同 mua cave 都推
長安遊船 D船夫唔會r 貼士 無人賣野 靜到剩係聽流水聲
mua cave 商業化d 個景打卡唔錯

有冇地址，聽日去睇下

唔記得左
上ttrate 定hkex 格下價 果時係荔枝角有間最高

單拖唔去下龍灣
Sapa就廢事落雨行山成隻腳都係泥
會去陸龍灣喺寧平stay兩日

巴打啲相好靚
陸龍灣係我今次既重點景點
Tips俾船夫大約俾幾多好
等我心入面有個價

聽講係河內用人仔港幣都收
你有無試過

你預大雨一陣，但會雷暴咁

真係幾靚 你邊段時間去?
都無咩霧 幾清
我上網見人啲相能見度好低咁
睇黎都唔多時間係影到靚相

美金就收，收唔代表個rate好

第一日去仲好天 去寧平果日己經成天煙霞
船夫比左50好似 佢有個槳係架船度 你自己橕下就知幾累

第一次搭jetstar就delay
衰過uo

我16號先去
我見早晚落雨渣
唔好嚇我呀

樓主 得live 下

你有冇咩想知
天氣方面只係琴晚落過毛毛雨 ，
唔知係咪空氣差，呢到日頭都天懞懞
我落地先知原來河內而家係冬天當地人係著哂長袖衫，記住帶多幾件衫

應該同香港天氣差唔多？
20度樓下

當地人夏天真係好鬼熱
所以10幾20度就著到個冬天款咁
你覺得凍唔凍？
同依加香港天氣差唔多?

無藍天?
下龍灣配藍天先靚

留名 幾錢機票？

係啊
唔好同我一樣帶哂夏天衫

長褲笠件風褸岩岩好，秋天裝
河內感覺上真係冇咩做

我唔直接答你，聽日去陸龍灣用例子答你

900頭
下就機去早機返
應該貴左不過我一個禮拜前訂

好啊 等你報告
希望聽日好天

有冇去河內新屋嶺 幾多野睇 見到面越南旗真係心up

今日全日個天係咁
其實呢幾日個天都麻麻地

啲local著衫一係就長袖羽絨大褸
一係就短袖T-shirt
但其實都唔太凍，今日仲有啲焗熱

去過桂林未、去過既話去左陸龍灣/下龍灣會冇feel,太普通料
最正係去sapa ,最後係雲南入境

留個名先，
我過幾日去

電話卡喺鴨記買 30$
河內市區全程4g 收得幾好網速幾快

出左evisa後唔洗再全機人一齊排隊搞visa
慳返好多時間
我由飛機停定到上巴士用左廿分鐘

evisa 勁快！

機場巴士86號行一陣就見到
大陸式硬座巴士得好少位嗰啲
有個職員會上車賣飛35000$
開車時間好似冇跟時間表
職員話下班車要等廿分鐘，
冇位坐等下班好過
要搭成個鐘，河內市區又塞車

住邊邊？我都算幾熟
美金帶就帶100抵換啲 問多兩間
或者用銀聯提款個rate都幾好
當地其實兩種都收
卡可以係kkday定klook買除左下龍灣上唔到其他全程高速

有冇咩河內市區野食推介
暫時食過出名食店
撈懞

河粉
um...手震左
全部都有芫西架！！次次落單前都唔記得講要走
兩間都幾好食，我個人鐘意撈懞多啲，啲汁入味啲，佢地食撈懞冇額外既甜酸汁加

全個場既囚犯都俾腳鏈鎖住

想要野食推介
美金琴日唱左100USD=2305000
黎緊仲有一日半留喺河內住樂天隔離
河內係唔係得古城區、aeon mall同樂天 center行
仲有冇其他區係有野玩

我從河內坐火車去寧平 岩岩開google map睇
咦點解去緊南定既 係咪上錯車
即刻問隔離四眼哥哥 原來係架車兜路行

Btw越南火車算係咁 冇尿臭味又幾乾淨
冇人高談闊論

巴打有無用grab 加香港信用卡比錢
見有人話最近改左淨係比用local 信用卡